女朋友話我持久力唔及佢個ex

想請教大家如何增強持久力？
利申：我戴套可以插5分鐘，佢個ex唔戴套約30分鐘

5分鐘

切左佢 唔好害左條女

你幾耐？

唔切左佢點解會害到條女？

原來又係你條傻鳩
我唔用套30分鐘咁囉
其實係你廢姐

5分鐘又真係快左少少
做下運動，食蕃薯

唔帶套咪得

我之前同個ex嗰陣都係咁，帶套會軟，唔帶套就30分鐘。而家佢時不時都會同我呻話佢而家條仔得五分鐘。懷疑佢想打友誼波 不過不了

你係咪樓主女友個ex

得五分鐘貨仔仲想玩三穴

唔重要

係咪條條女都30分鐘先？

5分鐘D女點HIGH呀
你好明顯係早洩啦

唔係啊嘛 你個ex咩樣咩身形？

係呀，真係你廢
廢物
成日開post講有撚用
上網學下點持久d

早洩好似話國際標準為一分鐘呢

唉屌你廢就廢啦係度想搵藉口拉人落水

而家咪學緊嘢囉

同佢講你對波唔夠我大

分三次玩都得掛

160 C

唔帶套可能會耐d

你前戲幾耐先？

身在福中不知福，5分鐘就出咪幾好囉，我成日半個鐘都未出到好攰架，做一次已經冇晒力，不知幾羨慕你

有d接近，不過佢矮d，好彩

咩原理？

10分鐘左右啦

係咪你女朋友太鬆？

10分鐘不如你返屋企啦,唔好學人扑野啦

唔好睇A片 唔好打飛機 做番D帶氧運動

一個月後就會有明顯分別

好，我都開始戒緊j

30分鍾應該都幾攰 15分鍾差唔多啦掛

跪求指點

戴套都5分鐘 唔好玩啦老友

你細個都覺得幾千蚊好多，宜家呢？
樓主條女慣左30分鐘，你叫佢點減少

但我keep住不停插，我都唔知正唔正常

你試下打多啲飛機，自己射完兩次先帶套插，應該會耐啲

廢j 我插你條女等佢爽下 最多比你睇住佢噴水喇

你做乜成日開呢啲post

因為我內心充滿矛盾，需要得到慰籍

9upper

我慰藉你啦，我屌一次你屌到6-8次

你屌你個陳康健啦，我女友配唔起你

30分鐘條女又痛又乾啦 一味得個耐字唔等於好

咪就係

你見識少唔怪你

正常人都維持三日兩夜啦

你屌幾多次條女都無高潮

滿足唔到等戴帽

聽講慢跑會加強持久力
有時無聊得行可以試下提肛
好有用

唔係耐先有高潮嘅

提肛聽過下

唔好提，以前已經帶過

點解你要用套 佢ex唔洗用？

我女朋友唔鍾意用，不過我怕搞大個肚所以我主動要求戴

佢個ex係咪我

你係紅磚，應該唔係

假膠到

我唔係，有咩咁假？

做深蹲

我睇情況，我最耐試過個半鐘

同你個體位有關，男上女下嘅話，男可以硬耐啲，女上男人會好易軟

屌，係唔係佢個ex射唔出咋？
正常性愛只需10分鐘左右就可以結束（加埋前戲）

佢唔鐘意用你都用，有無顧過佢感受

淨插都唔止。。。
通常加埋前戲，女高潮3次左右就射

有跑開跑，男上就幾耐都得 但女上就

好啱聽

我反而女上好難射

我唔想搞大左然後要結婚/落仔啊嘛

做咩運動好？

佢唔鐘意用叫佢食藥
可能你唔用套會耐d

ex只係支假尻

女上睇個女仔功力啦，我個ex可以un到我射

好羨慕

今晚開始做

點解唔用套反而會耐d?

射6次

係咪未割包皮?
露多d個龜頭出黎
等佢唔好咁敏感

未，不過如果平時著住褲露出黎會好唔舒服

有，不過有時女朋友會呆左然後問我係咪射左，有時又會笑一笑

你唔死都無用
懷疑真係假膠

都話唔係假，我句句屬實

好心你性無能唔好同淫底女一齊啦
虧成咁埋單都無你份

就係要習慣個種唔舒適既感覺

想埋單都無得埋？

前戲做多啲 奶下佢個臭閪 等佢就高潮先用細佬結尾

佢有時奶奶下會㩒住我唔比走

5分鐘先轉一次姿勢你就射咗，你話你廢唔廢

飲半杯威士忌先

換女朋友

你個青頭都夠膽笑？

換個鬆d嘅？

你話佢已經鬆
不如你試下屌一條「好闊既相反」既女
屌慣左再屌返你宜家果個

話插一個鐘嗰啲係咪幼得濟搞唔high條女？

我次次10-15分鐘條女已經到左幾次
要㩒停我唔好再插